<resources>
    <string name="app_name">Face Detection</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Face Detection</string>
    <string name="nav_header_subtitle">API de detecci칩n de rostro del Kit de AA, puedes detectar rostros en una imagen, identificar rasgos faciales clave y obtener los contornos de los rostros detectados.</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="menu_home">Home</string>

    <string name="dummy_button">Dummy Button</string>
    <string name="dummy_content">DUMMY\nCONTENT</string>

    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="menu_gallery">Detecci칩n de Rostros</string>
    <string name="menu_slideshow">Detecci칩n de Sonrisas</string>

    <string name="menu_filtros">Filtros en Rostro</string>
    <string name="menu_face_emotions">Emociones Simples</string>
    <string name="menu_face_landmarks">Landmarks Faciales</string>
    <string name="menu_face_contour">Contorno Facial</string>
    <string name="menu_face_logout">Cerrar sesion</string>

    <string name="analyzing_eyes">Analizando ojos...</string>
    <string name="btn_head_angle">츼ngulo de Cabeza</string>
    <string name="btn_eye_state">Estado de Ojos</string>
    <string name="analyzing_angle">Analizando 치ngulo...</string>

    <string name="title_login">Login con Face Detection</string>

    <string name="desc_login">Este m칩dulo implementa un sistema de acceso a la app usando la c치mara frontal. Se utiliza la presencia de un rostro como un "recaptcha visual", asegurando que quien accede sea una persona. El usuario puede registrarse normalmente, y luego iniciar sesi칩n, asegur치ndose de que hay una persona al otro lado. Si se detecta al menos un rostro, se concede el acceso.</string>
    <string name="desc_filters">Aplica filtros visuales como bigote y GIFs de gatos sobre el rostro detectado con la c치mara en vivo. Utiliza los puntos clave del rostro, landmarks, para adaptar los gr치ficos a los ojos, nariz y boca, logrando que los filtros se muevan junto con la cara del usuario. Es una funci칩n atractiva que simula apps populares de efectos faciales.</string>
    <string name="desc_detection_basic">Permite analizar una imagen para contar cu치ntos rostros hay presentes. El usuario puede seleccionar una imagen de la galer칤a o tomar una foto, y el sistema mostrar치 la cantidad de rostros detectados en ella. Ideal para pruebas de grupo o an치lisis de fotograf칤as con m칰ltiples personas.</string>
    <string name="desc_detection_smile">Detecta si un rostro en una imagen est치 sonriendo. Se basa en la probabilidad de sonrisa que ML Kit ofrece y clasifica el rostro como "Serio", "Neutro" o "Sonriendo", mostrando el resultado bajo la imagen seleccionada. Es 칰til para analizar emociones b치sicas en fotos.</string>
    <string name="desc_head_angle">Eval칰a el 치ngulo de giro de la cabeza del usuario en tiempo real, usando la c치mara. Seg칰n el valor angular detectado, y se muestra su grado.</string>
    <string name="desc_eyes_open">Detecta si los ojos del usuario est치n abiertos o cerrados en tiempo real. Es 칰til para interpretar si el usuario est치 atento, dormido o parpadeando.</string>
    <string name="desc_landmarks">Permite ver en pantalla los puntos clave del rostro (landmarks) como ojos, orejas, nariz y boca, en tiempo real. Estos puntos se dibujan din치micamente sobre la c치mara para mostrar la detecci칩n facial activa.</string>
    <string name="desc_face_emotions">Muestra un emoji representando el estado del usuario: 游땏 feliz, 游땛 serio, 游뗴 triste, 游땺 dormido, 游땔 gui침o. Es una forma b치sica pero efectiva de representar emociones simples visualmente, basados en la probabilidad de sonrisa y los ojos cerrados.</string>
    <string name="desc_face_contour">Muestra el contorno del rostro detectado en c치mara en vivo, destacando los bordes de ojos, cejas, nariz, boca y la silueta facial completa. Aunque el trazado puede no ajustarse de forma precisa en todos los casos.</string>

</resources>